澳門人同我入黎，比我屌醒你地

60~70%稅收入依賴博彩業
❨咩人去澳門賭錢大家心知❩
假如大陸自己市內合法搞賭城
到時澳門經濟發展可以依賴d咩？
供電來自9成大陸，自救能力都冇埋
發展加速後城市基建仍然缺乏
社區規劃錯灑，交通配套不足
呢d唔係澳門政府一直犯既錯？
但你地就冇諗過要反抗，由得佢
到香港人反抗失敗既時候
你地係到笑鳩香港人冇撚用，我地咪又係要認柒
直到今次，有天災
一個風將你地地方既缺點打灑出黎
香港人屌下你地就係落井下石
不如認真d諗下自己做錯d咩事，導致今日咁既後果
真係講到口臭

其實香港人今時今日咁既情況，又有咩資格笑鳩人

笑係手法
要傳達嘅內容都係一樣
不過恥笑引發嘅輿論效果大過普通一句
一句講晒
只係表達嘅手段